经过9个月的隔离和封锁，超过30万人死亡，很难找到最适合这一刻的词。 你接种哪种COVID-19疫苗重要吗? |Maggie Koerth (maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年12月18日|FiveThirtyEight 
 希尔、顶级四分卫帕特里克·马赫姆斯和堪萨斯城酋长队在即将举行下一届超级碗的赛场上进行了激烈的角逐，他们抵挡住了汤姆·布雷迪带领的老派逆转，以27-24击败坦帕湾海盗队。 汤姆·布雷迪召集了海盗队，但帕特里克·马霍斯和泰瑞克·希尔展示了为什么酋长队是NFL最好的 
 当他发现触须蛇生来就知道如何攻击猎物，而不是从失败中学习时，卡塔尼亚回忆说，他“找不到足够的顶点来总结这些结果”。 “‘伟大的适应’揭开了动物惊人能力的奥秘|Erin Garcia de Jesus | 2020年10月12日|科学新闻 
 有些人后来成为了顶尖的研究型数学家。 在奥数竞赛中，计算机准备争夺金牌-如此浪漫的事实凯文·哈特内特| 2020年9月22日|诺第拉斯 
 尽管我讨厌最高级，但我认为沟通是最困难、最重要和最普遍的活动之一。 《财富》杂志40位40岁以下科技界人士的图书推荐瑞秋·金，2020年9月4日《财富》杂志 
 事实上，最近涌现出的旅游最佳榜单已经瞄准了次优的目的地。 下一站，基多:2015最佳城市|Brandon Presser | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 你必须原谅他以如此高级的方式给不止一个目的地贴上标签。 尼罗河:古代与现代的相遇|威廉·奥康纳| 2014年6月21日|每日野兽 
 这次采访表明，在她所有其他的优秀品质中，有一个是惊人的自我意识水平。 11安吉丽娜·朱莉在《玛琳菲森》中引用问答证明她是完美的|玛丽娜·沃茨| 2014年3月14日|每日野兽 
 我们一起决定这款饮料应该被命名为黄瓜至尊。 有苦艾酒头脑的Porteños布宜诺斯艾利斯|杰夫·坎帕尼亚| 2014年3月10日|每日野兽 
 弗洛伊德·兰迪斯是一名极具天赋的运动员，甚至比阿姆斯特朗还要出色。 车轮上的毒品:快速阅读“Wheelmen”关于兰斯·阿姆斯特朗|托马斯·弗林| 2013年10月16日|每日野兽 
 我听说，就在我要离开的时候，我收到了你那封关于板球十一人的最高级信。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 然而，这必须主要归功于它出现的那一刻，而不是归功于戏剧的任何最高价值。 西班牙人的城乡生活|L。 希金和欧涅e街 
 所有这些都是以最高的规模开采出来的，每一个都是一个奇迹。 《鸟类与自然》第六卷第三期1899年10月| 
 这似乎是最高级的恭维，尽管他看重女性的头脑和能力。 历史悠久的弗雷德里克斯堡，约翰·t·古尔里克 
 像这样的一天应该有一个完美的最高级形式! 拼接|安娜巴尔默迈尔斯